{
  "id_query": "26928766",
  "total": 17213,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.886272,
  "origin_question": "Vậy khi mua góp đem Hộ khẩu gốc hay photo ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 27.013287,
      "id": "31844980",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp cần (cmnd và hộ khẩu) bản gốc hay chỉ cần bản photo",
      "answer": "Chào anh,Anh có bản gốc rồi thì không cần bản photo nữa, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.825924,
      "id": "23702663",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp nhưng k có hộ khẩu gốc mà chỉ có hộ khẩu photo công chứng dc k ạ...",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứ không quá 3 tháng để trả góp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.88466,
      "id": "19765160",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục cần chứng minh gốc vs hộ khẩu photo công chứg dc ko ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng CMND và sổ hộ khẩu photo công chứng không quá 3 đến 6 tháng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.441933,
      "id": "18045765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trã góp dùng cmnd vs hộ khẩu photo đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh đang có anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, tuy nhiên hộ khẩu của anh phải được công chứng và không quá 3 tháng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.29451,
      "id": "31179307",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp con 6 32g nhưng e có chứng minh gốc nhưng hộ khẩu photo cong chung dc hok ạ ? Em 22t",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em chị phải đủ 20-60 tuổi, chị có CMND (gốc)   hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 6 tháng thì có thể tham gia trả góp ạ. Số tiền chị có thể trả trước (0-80%) và số tháng chị muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.78786,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.287903,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.262348,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.299322,
      "id": "26096150",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu photo công chứng có dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới trả góp được anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.772547,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.657326,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.426472,
      "id": "31654219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng sổ hộ khẩu của e photo công chứng hơn 6 tháng rồi có dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị không mua trả góp được ạ. Chị vui lòng chuẩn bị chứng minh nhân dân gốc và dùng hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang, công chứng trong 3 tháng gần nhất đối với công ty tài chính FE Credit, còn công ty tài chính Home Credit thì công chứng trong 6 tháng gần nhất. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.339306,
      "id": "23690100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! sổ hộ khẩu chỉ cần mang đến hay phải cầm photo công chứng",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp chỉ cần mang giấy tờ gốc ra siêu thị là được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18271,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.060123,
      "id": "22711993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi bqt chut . Làm hs tra gop thì minh đi làm xa giờ chung minh thư gốc mình để ở nhà . Giờ chỉ có bản photo với hộ khẩu gốc . Hoặc hộ chiếu thay chứng minh thư làm hso trả góp đc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trả góp với Hộ chiếu nha anh. Anh vui lòng nhờ người thân gửi CMND gốc để tham gia trả góp anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.927225,
      "id": "26691340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmtnd gốc với hộ khẩu phôtô công chứng thì có thể mua trả góp iphone 6được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện mình đủ giấy tờ mua trả góp sản phẩm rồi đó anh, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.906963,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725262,
      "id": "18767137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu gốc mà không cần hóa đơn điện nuớc đuợc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND và hộ khẩu thì anh đã có thể mua trả góp được rồi đó anh. Anh vui lòng cho em thông tin về sản phẩm anh đang quan tâm, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.312332,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27892,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.261929,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.203335,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.086805,
      "id": "20648342",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo hoá đơn điện và CMND và trả trc 2tr vậy lãi suất mỗi tháng phải góp là bnhiu v",
      "answer": "Chào chị Sang,Với iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND bản gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng và hóa đơn điện. Chị có thể trả trước 1.798.000₫ (20% giá máy), phần còn lại góp trong 9 tháng lãi suất 1,66% của FeCredit, mỗi tháng góp khoảng 978.000₫ nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005548,
      "id": "19480404",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi e muốn mua trả góp cần cmt bằng lái xe vs hộ khẩu phô tô công chứng đk ko ạ có cần phải mang hộ khẩu gốc đi ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể sử dụng hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng (đối với Fe Credit) và 6 tháng (đối với Home Credit) cùng với cmnd tham gia trả góp sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9520445,
      "id": "30316961",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mua trả gop chỉ cần mang sổ hộ khẩu và cmt lên là được ah. Hay cần phải photo ra?",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND là bản gốc và  sổ hộ khẩu gốc  (nếu photo thì phải photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng ) anh nhé và đủ từ 20- 60 tuổi ạ, vậy anh  có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.87464,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.865472,
      "id": "19461149",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm việc tại tp hồ chí minh ,có cmnd + hộ khẩu photo công chứng ,có mua trả góp dc k ạ ,cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trang,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng. Anh có thể trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit đó anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.535974,
      "id": "27186162",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mà có cmnd gốc vs sô hô khẩu photo co công chứng ơ quê thì co được ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu Photo đã Công chứng không quá 3 tháng tại Quê rồi thì trả góp được anh nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.497097,
      "id": "21955749",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi giay tờ các loại dùng để trả góp, là giấy tờ gốc hay là photo, mà nếu là gốc thì tgdđ giữ luôn hay làm thủ tục xong sẽ trả lại, thanks",
      "answer": "Chào anh,Giấy tờ trả góp phải là bản gốc ạ, tuy nhiên hộ khẩu có thể là bản photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng ạ. Anh trả góp sau khi làm xong hồ sơ sẽ được trả lại giấy tờ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.176243,
      "id": "19752429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cm va hộ khẩu photo công chứng có dc k a,",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND   Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chị tham gia trả góp sản phẩm này được nhé. Chị sẽ trả trước 30% ( 2.697.000₫ ) , trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.858081,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8252325,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.730305,
      "id": "27784689",
      "field_search": "question",
      "question": "e sn 99 có chứng minh và hộ khẩu,v e có thể mua trả góp hay k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.628038,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.560411,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278506,
      "id": "22691696",
      "field_search": "question",
      "question": "nhưng giờ mình không đem hộ khẩu chị CMND, và bằng láy xe àk bạn",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120991,
      "id": "26246868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ hộ khẩu mình để ở nhà .Trong khi đó đi làm xa k cầm đc hộ khẩu .  - vậy có đc lấy bản hổ khẩu phô tô đã công chứng của phường hoặc quận . + cmt có đc mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Với hộ khẩu photo công chứng thì mình photo đủ 16 trang và công chứng không quá 3 tháng   CMND ( bản gốc) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.027742,
      "id": "23361942",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon 6 trả trước 0 đ em có chứng minh với sổ hộ khẩu photo có đc k",
      "answer": "Chào bạn,Vâng ạ, bạn có thể dùng thủ tục trên để mua trả góp nhưng hộ khẩu của bạn phải được photo công chứng không quá 3 tháng mới được hỗ trợ. Hiện sản phẩm trên đang được hỗ trợ giảm giá khi đặt hàng online nên bạn có thể đặt hàng trước rồi đến siêu thị làm hồ sơ trả góp để được hỗ trợ giá ưu đãi nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.90047,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.887708,
      "id": "20965403",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn hỏi hộ khẩu của em photo công chứng nhưng k pho to hết mấy trang trắng đằng sau có đc k ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính có hỗ trợ hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng hoặc 6 tháng tùy theo công ty tài chính mới hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8308,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.805931,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.734156,
      "id": "26304157",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muôn mua iphon6 trả góp mà sổ họ khẩu photo dk ko ban",
      "answer": "Chào anh Toàn. Anh dùng chứng minh nhân dân gốc, hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang,  công chứng trong 3 tháng gần nhất thì anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng  cũng như cho em xin thông tin về độ tuổi của anh để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696853,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6591625,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440483,
      "id": "17453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì cần những gì để mua trả góp?",
      "answer": "Chào anh Nam Anh,Với Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) địa chỉ tỉnh cũng được hỗ trợ làm thủ tục góp , thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),, đủ 20-60 tuổi là anh đã làm thủ tục góp được rồi ạ! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.363005,
      "id": "17510987",
      "field_search": "question",
      "question": "@Tú Phan: chỉ có CMND + bằng lái xe + sổ photto hộ khẩu vừa mới công chứng được không ak. Vì e đang ở tạm trú, k có hộ khẩu gốc.",
      "answer": "Dạ chị, để tham gia góp trả trước 0đ cần đầy đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn tiền điện trùng địa chỉ hộ khẩu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.304466,
      "id": "27201049",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu phô tô công chứng có thể mua trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281979,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.260351,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.179989,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.104249,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103594,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103594,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.10303,
      "id": "25504862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là sao phê duyệt hộ khẩu trả góp bấm ko được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh đăng kí làm hồ sơ Online phải không ạ, anh có thể cho bên em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơnMong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0967865,
      "id": "23600189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có shk photo đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất mới có thể tham gia trả góp chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0797825,
      "id": "25925442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp đưa hộ khẩu nhà vs cmnd đc k admin ơi",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 18-60 tuổi thì với CMND và Hộ khẩu thì anh có thể làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi,   số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.997591,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9712105,
      "id": "23540110",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị cho em hỏi em hộ khẩu ở thanh hóa vậy em muốn mua trả góp tại hà nội được ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này vẫn được anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.962997,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.954275,
      "id": "21736779",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi  trả góp sổ hộ khẩu và bag lay xe tgdd có giử tới trả góp ròi lun  ko",
      "answer": "Chào anh,Sau khi đối chiếu thông tin trong 30 phút bên em trả ngay anh các giấy tờ, không có giữ lại anh có thể yên tâm.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9226465,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.856808,
      "id": "26113466",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị có thể lm hồ sơ oline giúp e đc k e có đủ cmnd với sổ hộ khẩu bản gốc rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh có gói lãi suất 0% của FE Credit anh nha, vui lòng trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ trong 6 tháng anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841887,
      "id": "20031633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ vó cmt + sổ hộ khẩu phô tô công chứng có mua dc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECredit, anh cần trả trước 2.697.000đ, góp mỗi tháng 847.000đ trong vòng 12 tháng, các giấy tờ anh cần bao gồm CMND và Hộ Khẩu (photo công chứng không quá 6 tháng) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.815834,
      "id": "18183207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chứng minh với sổ hộ khẩu được không vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Với iPhone 6 32GB anh có CMND, hộ khẩu thì có thể tham gia góp được đó anh! Anh tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp trong 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.799694,
      "id": "23454391",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện e có shk photo công chứng cách đây 2 tháng , shk gốc thì đang ở Daklak , vậy e có đk trả góp ko?",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu công chứng thì bản công chứng cần có thời hạn không quá 3 tháng thì có thể sử dụng để trả góp được anh nhé, nếu anh vừa công chứng cách đây 2 tháng thì có thể dùng trả góp ạ. Không biết anh có CMND không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.771751,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.761215,
      "id": "20381750",
      "field_search": "question",
      "question": "hộ khẫu photo có cần công chứng k",
      "answer": "Chào anh. Anh phải sử dụng hộ khẩu pho to công chứng nguyên cuốn không quá 6 tháng để tham gia mua trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.758428,
      "id": "19574840",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì có thể mua trả góp ở tphcm không ad?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu tỉnh vẫn được hỗ trợ mua góp tại TP.HCM anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707287,
      "id": "25966348",
      "field_search": "question",
      "question": "chứng minh. với sổ hộ khẩu co mua trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) anh có thể mua trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit. Trả trước 50% giá trị sản phẩm ( 4.245.000đ ), trả trong 8 tháng mỗi tháng đóng khoảng 562.500đ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.68265,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.631089,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.616417,
      "id": "18486493",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trước 30% nhưng e ko có hóa đơn điện thì có mua đc ko. Còn hộ khẩu thì bản sao hay bắt buộc bản chính vậy chị",
      "answer": "@Huyền My: e định mua bên lãi suất thấp",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.584383,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.519518,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.464859,
      "id": "23807494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp thì cần chứng minh thư và bằng lái xe bản gốc hay bản sao vậy?",
      "answer": "Chào chị,Chị dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để muatrả góp ạ, không dùng bản sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.44918,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396715,
      "id": "22159133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp qua hộ khẩu pho to cỡ công chứng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu công chứng thì bản công chứng cần có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396715,
      "id": "19491564",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp lãi suata thấp 1.37% mà hộ khẩu ở tỉnh khác được không ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này nếu hộ khẩu ở tỉnh khác anh có thể mua trả góp bình thường nha anh. Ngoài hộ khẩu ra anh còn có nhưng giấy tờ khác như CMND, hoá đơn điện không ạ và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389621,
      "id": "27067531",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ  khẩu  photto  có  đx  ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được anh nha , anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.259319,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2229805,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.220308,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.211499,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.149074,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.130166,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.130166,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.119917,
      "id": "23383797",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có sổ hộ khẩu ko cần cmnn có mua chả góp dc ko QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Anh cần phải có cả 2 giấy tờ trên thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.062801,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9849825,
      "id": "19367008",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi.. em 19t hơn.. gần 20t.. có bằng lái hộ khẩu hoá đơn điện.. vậy có đủ điêu kiện mua trả góp gói thấp k ạ",
      "answer": "Chào anh KhoaRất tiếc hiện tại Thegioididong.com chỉ đang hỗ trợ trả góp cho khách hàng từ 20 tuổi trở lên thôi anh nha. Anh có thể nhờ người thân có đầy đủ giấy tờ đứng tên giúp để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9549885,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.954431,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946397,
      "id": "20567226",
      "field_search": "question",
      "question": "Em co cmnd mà ko có hộ khảu gốc nhưng em có hộ khảu có công chứng chua quá 3thág v em có thể mua trả góp đt với gói trả góp trả trc 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chưa mua trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Anh cần thêm Hóa đơn điện/nước/cap 1 trong 3 tháng gần nhất HOẶC Hợp đồng lao động và sao kê lương 3 tháng gần nhất nữa. Không biết anh bổ sung thêm được không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.837175,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836445,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.833823,
      "id": "23777935",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôn có bằng lái xe và hộ khẩu vậy còn sử dụng giấy tờ khác để chã góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh không có Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) thì không sử dụng giấy tờ khác để thay thế được anh nha. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.811814,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8006935,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.756088,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.748089,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.641242,
      "id": "22996281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước 0d iphone 6 32gb. Mình có thẻ căn cước công dân và gplx bản chính. Hộ khẩu bản photo công chứng. Mình muốn hỏi thủ tục làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất căn cước và hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit , anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.578925,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.527358,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.503393,
      "id": "20114788",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip ở tgdd nếu bảo hành thì đem tới hãng hay đem tới tgdd ah?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không bảo hành, đổi trả sản phẩm phụ kiện chính hãng Apple. Sản phẩm sẽ do trung tâm bảo hành được Apple uỷ quyền tại Việt Nam quyết định. Chị có thể liên lạc liên hệ: Nhà phân phối HCM qua số điện thoại : 08.39100068 - xxxx585837, xem chi tiết và thông tin liên hệ tại link . Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.500866,
      "id": "22251003",
      "field_search": "question",
      "question": "Co hộ trợ lại suất 0% khong vậy khi có CMND Và hộ khậu",
      "answer": "Chào anh Phong,Máy trên có hỗ trợ góp gói 0% lãi suất với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  anh nha! Anh cho em số điện thoại tại đây để em hỗ trợ anh làm thủ tục góp nhé anh ! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499677,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.495515,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.460198,
      "id": "23696449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.411257,
      "id": "23582483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6/32G trả góp. Em có CMTND, bằng lái xe, sổ hộ khẩu vậy phải trả trước bao nhiêu để được mang máy về ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe, Anh vui lòng cho em biết anh muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.402336,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.358076,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347529,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.338806,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.338215,
      "id": "25502363",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMT,Sổ hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.273615,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.270108,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.266395,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.246554,
      "id": "27316043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu trả trc 0d đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với CMND và hộ khẩu thì chị có thể làm hồ sơ để mua Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ chị nhé, tuy nhiên mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) nữa nha chị, nếu được chị có thể thông tin giúp em chị muốn góp trong mấy tháng(3-18 tháng) để em tư vấn giúp mình gói góp phù hợp nhất chị nhé,mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.217168,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.203279,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.202244,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.167333,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102919,
      "id": "28915078",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu phô tô thì có mua dk k hả ad",
      "answer": "Chào anh. Dạ, nếu hộ khẩu anh được photo công chứng (không quá 3 tháng, nguyên cuốn 16 trang, nhìn rõ chữ) thì mình có thể dùng với CMND để làm hồ sơ góp nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102919,
      "id": "22676431",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ căn cước và sổ hộ khẩu mua đc ko ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có Thẻ căn cước và Hộ khẩu là có thể trả góp lãi suất 0% Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.068373,
      "id": "23487152",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần cmnd vs hộ khẩu là trả góp dc hay cần thêm j ko qtv.  Vd như sdt ng thân ý",
      "answer": "Chào anh Hưng,Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ. Anh dủng cmnd và hộ khẩu là mua trả góp được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060291,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.01718,
      "id": "20053579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là có cmnd góc vs hộ khẩu chỉ công chứng có mua góp đc hk ak.?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng tham gia trả góp nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.011585,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.008879,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.998722,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.991058,
      "id": "22760281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp sv em có hộ khẩu công chứng với hoá đơn đóng học phí thôi có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn đóng học phí thì chưa dùng để góp được nha chị! Nếu muốn góp, chị cần đủ 20-60 tuổi và có bản gốc CMND, hộ khẩu có thể photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng nha! Chị tham khảo lãi suất 0% của HomeCredit, trả trước 50% giá máy, góp 8 tháng nha chị! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho chị nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.988202,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.971939,
      "id": "18091770",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra k cần trả tiền truoc ma chỉ cần cmnd va hộ khẩu k dc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được nhé, anh giúp em thêm hóa đơn điện được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.97053,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.914146,
      "id": "21317691",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp vs hộ khẩu cmt nhưng mà anh mình có nợ xấu thì có mua đc ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp bình thường chị nhé tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà anh chị tham gia thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.834184,
      "id": "19909095",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua dt iphone 6 trả góp , hiện tại e dang o sài gòn mà hộ khẩu thì o que  vậy e có trả góp dc voi lai xuat thap ko",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) ở quê, hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8105955,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.803865,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.78069,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.78069,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.78069,
      "id": "22816757",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop hiện nay mẹ có sổ hộ khẩu và hóa đơn tiền điện thì có được mua đt trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Mẹ chị có sổ hộ khẩu và hoá đơn điện thì có thể tham gia góp, tuy nhiên mẹ chị cần thêm CMND nữa chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.773883,
      "id": "21958403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ví dụ như hộ khẩu ở Hải Phòng. Mà sống và làm việc ở trong nam.Thì có mua góp được ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hân,Với trường hợp chị đưa ra thì chị có thể dùng sổ hộ khẩu của mình để làm hồ sơ trả góp chị nhé. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.773883,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.744385,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.735625,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.727723,
      "id": "20013304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%. Có cnnd, blx. Hộ khẩu công chứng có góp dc k",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi thì chỉ cần có CMND, bằng lái xe là mua góp được rồi nha anh! Anh trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700616,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700089,
      "id": "19438886",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp mà sổ hộ khẩu va cmt cua e ngoài bắc mà hóa đơn tiền điện nước ơ đăk nông thì mua được trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đối với hóa đơn điện, nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu và người đứng tên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Trường hợp CMND, hộ khẩu (ở Bắc) nhưng hóa đơn điện có địa chỉ ở Đắc Nông thì anh chỉ cần CMND, hộ khẩu là mua góp được rồi nhé, không cần hóa đơn điện. Tuy nhiên, nếu chỉ có CMND, hộ khẩu thôi thì anh phải trả trước 50% mới có thể mua góp lãi suất thấp được nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.650295,
      "id": "27220188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi về quy định trả góp 30% ạ. E có hộ khẩu ở hcm mà e hiện đang sống ở n thì có cần hộ khẩu k? Về cmt và bằng lái e có",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu có tên anh, hoặc bằng lái xe là mua trả góp được ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ, lãi suất 2.77% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.56807,
      "id": "21915161",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua trả góp là để lại cmnd cho tiệm giữ hay là đem tới làm hồ sơ r mang về ạ",
      "answer": "Chào anh.Với CMND khi anh làm hồ sơ xong thì nhân viên công ty tài chính sẽ trả lại CMND gốc anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.547254,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.544722,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.541188,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.507182,
      "id": "19805612",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv... mình trả góp thì mình đem giấy tiền điện tháng này hay tháng nào cũng đc ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ tiền điện 3 tháng gần nhất là được anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504581,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.492548,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.486974,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.479683,
      "id": "21760296",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu CMNN của e ở cà mau e có trả góp đc ở long xuyên an giang 😁",
      "answer": "Chào anh,Vâng được anh nhé, anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.479683,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477594,
      "id": "20111080",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e muốn mua ip6 32GB muốn trả trước 10% và góp 12 tháng thì có thể mua trả góp công ty nào ạ ? Em 21 tuổi, có hóa đơn điện, hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào chị NgânChị tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 835.500₫ với CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.451818,
      "id": "24646916",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu công chứng đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, tuy nhiên Hộ khẩu bản sao công chứng phải chưa quá 3 tháng anh ơi, vui lòng cho biết anh còn có các giấy tờ nào khác nữa để siêu thị bên em tư vấn anh trả góp nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.429747,
      "id": "19341949",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nay đang là tháng 6 vậy đem hóa đơn tiền điện tháng 4 để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh có thể dùng hoá đơn điện của tháng 4 để đăng kí góp cũng được nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4097,
      "id": "29883013",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua phone6 trả góp tra trước 30%.cmnd.gplx.tuoi28 có đc giảm 500k khi mua tra góp ko.mmỗi  tháng trả bn chia hộ mình với",
      "answer": "Chào anh Nếu anh không trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ được giảm 500.000đ anh nhé. Hiện anh cho em xin số tháng góp(6,9,12 tháng)mong muốn để em tư vấn gói lãi suất cụ thể được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.381632,
      "id": "18323869",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân và sổ hộ khẩu trả góp đc k qtv",
      "answer": "Chào anh Thắng,Nếu mua góp iPhone 6 32GB thì có CMND, hộ khẩu, anh đủ 20-60 tuổi nữa thì có thể tham gia góp được đó anh! Và anh cần trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.371477,
      "id": "21541878",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế e tính mua trả góp mà ông già mang sổ hộ khẩu đi mất  h chưa có dx ngay liệu có mua trả góp dc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp trên anh có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho sổ hộ khẩu (còn tùy thuộc vào gói lãi suất và mức trả trước anh chon). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.342338,
      "id": "24559206",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu công chứng nhưng không chứng từng trang.mà như thế này được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sổ hộ khẩu của mình ra siêu thị Thegioididong.com để công ty tài chính xem thế nào chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}